{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_008662",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42041&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "광주 상무 에이치에비뉴 (H Avenue) 광주상무점 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00に可能で、チェックアウトは11:00です。 宿泊料金は2人入室基準であり、特殊客室の場合、直接入室人数の確認が必要であり、追加料金が発生します。 チェックアウト時間を超えると、追加料金が発生する場合があります。 未成年者の入室可否は提携店に直接確認した後、予約を進行しなければなりません。 未成年者の男女同室での宿泊予約のため、入室拒否についてはキャンセルや払い戻しが不可能であり、入室の際には身分証明書の確認を要求することがあります。 提携店の都合により客室情報が随時変更される場合があり、これによる不利益については当社が責任を負いません。 夜間に過度な騒音が発生した場合、退室措置が可能ですので静かにしてください。 客室の物損や盗難時に刑事処罰を受けることがあります。 予約特典としては客室内でネットフリックス視聴が可能で、個人用金庫が備えられており、スマート65インチTVとシーリー&シモンズベッド、ホテル式寝具類が備えられています。 また、大型シネマスクリーンである140インチのビームプロジェクターやビーンバックソファ、ホテルルームサービスロボットをご利用いただけます。 ロボットは、ビール、ワイン、簡単なおつまみ、その他の必要なものを提供します。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00に可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時ですか？",
            "answer": "チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金は何人基準ですか？",
            "answer": "宿泊料金は2人入室基準です。"
        },
        {
            "question": "特殊客室の場合、入室人数はどのように確認すれば良いですか？",
            "answer": "特殊客室の場合、直接入室人数の確認が必要です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間を超えると追加料金が発生しますか？",
            "answer": "チェックアウト時間を超えると、追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の入室可否はどのように確認すれば良いですか？",
            "answer": "未成年者の入室可否は提携店に直接確認した後、予約を進行しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊予約の場合、入室拒否は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊予約のため、入室拒否についてはキャンセルや払い戻しが不可能であり、入室の際には身分証明書の確認を要求することがあります。"
        },
        {
            "question": "客室情報が変更される場合、責任はどちらにありますか？",
            "answer": "提携店の都合により客室情報が随時変更される場合があり、これによる不利益については当社が責任を負いません。"
        },
        {
            "question": "夜間に騒音が発生した場合、どのような措置が取られますか？",
            "answer": "夜間に過度な騒音が発生した場合、退室措置が可能ですので静かにしてください。"
        },
        {
            "question": "客室の物損や盗難時にはどうなりますか？",
            "answer": "客室の物損や盗難時には刑事処罰を受けることがあります。"
        },
        {
            "question": "どのような予約特典がありますか？",
            "answer": "予約特典としては客室内でネットフリックス視聴が可能で、個人用金庫が備えられており、スマート65インチTVとシーリー&シモンズベッド、ホテル式寝具類が備えられています。"
        },
        {
            "question": "その他の利用できる設備はありますか？",
            "answer": "その他の利用できる設備としては、大型シネマスクリーンである140インチのビームプロジェクターやビーンバックソファ、ホテルルームサービスロボットがご利用いただけます。ロボットは、ビール、ワイン、簡単なおつまみ、その他の必要なものを提供します。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 396,
        "QA": 580
    }
}